啱啱冧完popo 覺得好空虛

當一隻game 玩到機械式咁接任務, 其實係咪del得

不安